
                      Sencilla, primitiva, pequeña. "Shame" es una película que posee un fuerza particular solo lograda por los actores principales y una banda sonora muy expresiva. La película es entretenida ya que aunque sea muy lenta, su lentitud es elegante y poderosa. Su fallo es lo poco que explica: cuando acaba la película sientes la sensación que has visto muy poco. Michael Fassbender, afortunadamente, está espléndido y hace una de las mejores interpretaciones masculinas del 2011. Desgarrador, te mantiene atento a su persona mediante sus miradas y sus expresiones. En el reparto también encontramos una emocional Carey Mulligan en uno de sus mejores papeles interpretando ala perfección a una persona desequilibrada. En resumen, la película es "pequeña pero matona".
        
            